黨鐵乘客請注意，若果見到粉工背心職員拎電話、相機拍攝，請即時有禮地請站長澄清是否已有授權同如何儲存個人資料

粉紅背心職員全部都係外判再外判，你見到佢o地拍攝既時候，請馬上請站長澄清該粉紅是否已有黨鐵授權拍攝同同如何儲存個人資料。

若果站長答唔到，就記得照填意見表，要求十個工作天內回應

手足們記得Be Humble

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

如果佢答有，叫佢出示證明定點?

心口有cam架下

Push

[6/9] 既然聽日係罷課不罷學, 港交所又會罷工, 咁不如聽日全民罷工

心口有cam既全部係黨鐵自己員工，但粉紅背心職員全部外判，肯定係用自己機偷拍

佢答有就仆街，叫佢比黨鐵個人資料保護專員投訴電話，叫佢交片/圖

ok

若果佢答無，就要求站長即時將該名粉紅職員暫停職務同調查拍左乜